處女座同處女座一齊會點

而家傾計好夾但唔知一齊左會點呢

我係男仔 處女座
拍過三次拖 三次都係處女座
而家單身

破處

會辛苦？

兩個都咁麻煩

會日日磨豆腐

星你老母座咩

熱戀期都ok
過佐你就88

好似兩個細路扮大人拍拖咁

處女同處女其實看似明白大家既執著同難搞 但事實係因為兩條友都好執著 行埋只會一齊發埋曬啲處女座脾氣 會好辛苦

兩個都挑剔、龜毛、找碴
死梗

我覺得幾好！大家好明白有d位係唔惹得。同另一半一齊左4年幾！